萄萄適算唔算係捧殺入面既典範

是

收嗲啦你

條撚樣直頭係反璉扮迷璉

日日幫娜璉招黑

你哋唯恐愚台不亂

愚台辣殺黎

雖然我認同你呢個回覆
但我先係權恩彬老公

你搵返草娥啦

恩彬大個女了

樓主依家先黎開Po狙佢遲唔遲左D...

弱智入面最出色

娜璉點捧都係殺

我地既敵人一直都係娜璉 唔係其他人

仲有阿透果條

推

屌